［國際戰綫］緊急！有人開咗個投票剩番5個鐘！問中國定美國要今次疫情負責任！

緊急加突發
有人係Twitter趙立堅個post㡳下開咗個投票Post！！
問中國定美國要今次疫情負責任！！

快D投票+Retweet!!

發起呢個投票既都CLS
我就投美國加快排華啦，到時左膠都頂唔順

唔洗理佢根本冇人睇呢條友

由佢投囉
下下都投我咪好唔得閒
我寧願retweet白宮d post好過

條撚樣話自己中立
五毛先話自己中立

push

我只怕係佢哋之後用依D投票結果黎做文宣

哦，咁個制都好阻到你？

推，投票，上面太多冇twitter acc嘅人係度散播失敗主義

Why should we make stupid people famous?

佢地要做嘅
大把可以做 你係投唔曬
而且咁鳩嘅都夠膽宣傳
佢地最後只會激到美國人反共
比佢做 有腦都知唔會關美國事
班白左都只係屌Trump唔係Support支那

一個無認受性嘅無名人士投票
你幫佢增加票數
我就日日由朝到凌晨都用Twitter 幫手嘅
仲開post叫人開Twitter 戰線
你個d唔係成功 係叫鳩做

根據佢哋最近既行為，佢哋真係會咁做....之後引發類似侵侵「Chinese Virus」既事件。

咁樣即係要改投美國？

定係大比數投贏咗佢之後拎來做文宣？

禁個RT with comment ,加vote, 5秒唔駛 既然樓主放左上黎，，就再盡做。

appreciate你嘅付出，不過而家twitter嘅hashtag #chinesevirus需要大量人支援，投完票好過去幫手

仲有tvb任，得閒就睇下黃圈youtube

一個圍爐post永遠擺唔上枱面
拎d時間幫手講下大陸d衰嘢好過
佢地要打飛機好多方法
搵個奶共學者鳩up美國傳播可能性都得咖
正常有腦都知唔會關美國事啦
你想打戰線都係想人地反共/幫共和黨助選
咁不如用香港人經驗說服d Top Tweet好過

推

做緊，再加兩錢肉緊做多啲

我正正就係想講依樣野
太多更重要嘅戰線要做
唔係批評你同樓主巴打
禁個vote係唔難
但如果個個都唔分邊d可以ignore邊d應該盡做
其實浪費緊好多資源
例如10個開vote post同10個人開post
叫人加入#ChineseVirus #ChinaLiedPeopleDied
個效益差好遠